對抗連登淪陷，和勇都要努力

過左12點啦，係時候諗一諗究竟邊個係敵人，邊個係手足？
4個月，我地經歷一次又一次既打壓，有邊次我地唔係係度一齊捱過？
敵人既節奏，就係要在美國出手前End your game，無錯係your，搞到美國唔出手，敵人就可以一個兩個拍拍Pat Pat移民，留返我地係度慢慢on9做人奴隸
你甘心睇住一班強奸犯殺人犯犯左法無後果？
唔甘心既就同大家同一陣線！保人權法順利通過！萬一因為外國見到唔好睇既晝面而對法案有影響，我地真係自己End game!
唔好忘記，見到強奸犯殺人犯生生世世只可以去大灣區，呢個先係你同我既目標！

訓之前洗多一次腦
雨傘已經輸左，今次唔可以再輸！
香港人，團結，加油，反抗

自推1/10

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒